觀塘線、荃灣線地鐵停晒！

唔好搭地鐵呀！

Fact checked
蘋果

推

大搜捕

push